内鬥完未？幾時建國？

內？

你問緊熱狗?

自己去熱狗Facebook問

this?

整緊方舟呀